香港有冇邊度有Orientstar系列錶揀?

搵左好幾間錶鋪 都係得幾款揀

等我幫你推啦

你早啲訓啦

屌
好耐冇見

一直尋找你嘅蹤影

過得好嗎